Целочисленный логарифм по основанию 2
===================================

Напишите программу для вычисления целочисленного логарифма по основанию 2. На вход программе в первой строке подается число $T$, далее следует $T$ строк с тестами. Каждый тест состоит из одного целого положительного числа $a_i \lt 10^{9}$, для каждого $a_i$ нужно вывести на отдельной строке такое наибольшее число $p$, что $2^p \le a_i$. Гарантируется, что $a_i \ge 1$. При решении задачи вы можете определять любые вспомогательные функции, если они вам нужны, более того рекомендуется вынести вычисление логарифма в отдельную функцию.

**Ограничения:** библиотеку `cmath` (и `math.h`) использовать запрещено.

---
## Sample Input: ##
```
5
59218
50960
42043
42817
9998
```

---
## Sample Output: ##
```
15
15
15
15
13
```
